林鄭稱香港經濟萎縮應融入內地發展：今年得我哋國家有經濟增長

...
「明日大嶼是非常值得的投資」
林鄭被問到香港未來經濟狀況，她坦言短期內難以反彈，但強調其經常性開支是歷屆政府之冠，又舉例自己在1997至2002亦曾處理財政困難，面對「肥雞餐」等，現時仍未去到當時的困境，不會縮減經常性開支；而改善經濟的唯一方法就是經濟增長，重申要融入中國經濟發展，稱「可能有經濟增長只係得我哋國家」。
...

威啦 支那周圍放毒害人

咩增長
負增長呀嗎

有經濟增長咁威，咁要派錢還富於民啦

屌你老母放病毒搞到冚球產仲可以認叻

佢個國家係台灣

係，台灣有增長，又當自己有份囉

台灣：企開d啦

長你老母

中華民國

西方未復甦，冇鬼佬買中國製造，究竟點樣復甦?

上海同北京買野
北京又同上海買返
大家都賺錢

此為「內循環」也